一人n過消失左既藝人

巴絲如果知既話 可以post下近照或講下近況
我先
郭力行
梁俊一
張敏(好似嫁左比個大陸佬 做緊少奶)
黃一飛(唔知係咪係大陸拍戲)

郭力行早排唔記得喺tbb邊個節目見過

B2
Krusty

Krusty其中一個嫁左比阿奴

鄧一君

Kama

拍隔世追兇做女主角個妹果條女

無圖真係唔記得邊個

拍旺夫成龍, 做阿旺隻狗, 嗰隻狗, 唔知去左邊

個

512

屍詠

DJ LUBEL

八指叔
肥佬黎
生蕃老豆
英姐
三五成群薄log
cass
阿儀

小雪

洪_立

魏俊傑

金剛

王偉樑

B2上個禮拜先上咗流行經典50年

好記得呢pair MK嘢, Twins一出道即刻收佢哋皮

G Dragon